[滅頂一撃］18:59 特朗普在社交網站宣布，已展開程序，對餘下3250億美元的中國商品加徵25%關稅

支那

托得咁開心呀啦

中蟈又贏